依家仲有冇中學生用改錯帶？

還是用改錯液？

塗改液
塗改帶

白油

白帶

用開沙膠

用任何修正類文具既都係垃圾
預撚左自己失敗先會帶呢類文具

所以我打牌永遠唔撚帶錢
因為冇人為左輸錢去打牌

我仲係小學生 用緊刷膠

用電腦做 del 咪得

直接搵筆劃左佢

用沙膠